[進攻大師病閪] NBA 19-20 常規賽討論區 (32)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

麥老母岩岩空哂都唔出黎迎波

另類數據西鳩下鳩又22 12 8

76前年先靚陣
牙ben
紅撚(去鵝)
robert covington(去狼)
dario saric(去大腸)
MB
beach有富仔 holmes(kings start 5) TJ mcconnell
個個底薪高能
時間證明左個個都有料 教練最垃圾

數據閪呢個名我鐘意

阿龜三打一快攻 to

今日ben打得唔差啦

同西書一樣

呢到殺賓集中營黎

harden cls

harden

咁既表現D人氣居然只係得咁

睇數據？
全隊圍住佢打戰術
佢d finishing屎到不得了喎

76人有咩病
點解要夾個企老撚咁遠嘅持球者之後比人打4打3

d防守hea到咁76人...
進攻又冇form 打鬼咩..
embiid 變左做工兵

守唔到...

盧式戰術已經係聯盟主流

無法，打法唔討好，潮流興坦克暴力入樽

靚仔版harden 係當錫。表現到人氣了

無一隊可以學到上次gsw 咁守harden?

Embiid俾76搞到唔知幾時射幾時傳

無3分,個個塞係內線

embiid好明顯係戰術要佢咁做

撞手神比你撞到所有role player無限炒wide open3咪得
金塊都成功過1次

睇PLAYOFF就知
其實唔係撞手神

玩撞牆

playoff harden自己都會廢返一半

西門弱點太明顯 embiid又因為佢冇左戰術地位

上年playoffs都唔係今年咁夾啦

得分排位
Dialo>DA

影到EM同dream傾好耐密計 應該講緊我好撚想走呀屌西老母

講射失咋嘛家陣
俾佢地射自然會失架啦

波台殺龜 龜從良 殺瓜 瓜回勇
睇黎閪下年可以mvp

家陣其實係雙輸

其實認真你玩咁包夾係好賭下
我湧夾當值咪俾人射撚死左

佢有龜既射術應該有機

真
今年速龍先開始咁

有字母既突破都得架

你當牙LUE死架

發夢就係

除左76人仲有邊隊進攻係睇到傷眼
想睇一次兩隊對決會打到點

繼續講76人
我覺得跟本Simmons就唔應該打PG
如果佢仲係打PG, 未來5年上限就係咁上下
比我係BB直情改佢打4號位, 208cm 同Bam一樣高, 4號位佢一定打到
開發mid range 2分, Low Post, 唔要求佢做到stretch 4
但起碼射到30-32%既3分, 唔好做球隊負累就ok

東岸大把便秘隊

金塊 (今年jokic未覺醒個期)
其餘諗唔到，講廢隊又無意思

佢想做吾皇果隻PG 剷得傳得
但屌你老母你唔射得丫嘛
人地mark 吾皇都唔敢企咁後

溜都會
但因為多傷，齊陣個時好好睇
已經未計dipo

[member]

溜馬幾好睇喎,1號睇左一節
D跑動幾流暢

睇76ers個team payroll真係有d出事
個個份約都又長又大

之前brogdon傷有一兩場西西地
不過A假好快pick up到

我指嘅傷眼係球球都唔知做緊乜
跑動接近0
球球都比人對晒位先起手嗰種

TANK隊囉

4打5想唔對位都難啦屌

真心諗唔到
有時火箭
不過新包夾下，迫mda諗野，少咗鳩野

然後唔入
同以前阿仙奴一鳩樣

如果佢有3分既, 係食硬
208cm 對住有Graham 果d 184cm, 食撚滑啦
但你無外線人地strong side help, 你咪剷囉, draw foul 囉
唔efficient丫嘛

人地Doncic 201cm 打PG就真係食撚硬對面隻PG
張張刀都利

今年無人放閪射波啦 睇波啦好嗎

起碼叫打緊籃球

睇左幾年 就算有射手都係handover射tough shot

帝王都有啲味道
我諗家下啲球員都仲晚晚問緊自己洗唔洗打快

傻閪裁判幾時仆街死

其實唔洗3分 Derozan咪又係冇3分 要仲佢咁既身高 食PG有midrange夠哂

無?
打湖?打熱火?
我地平行時空??

動議加佢地人工囉

Portis 細犘 呀牛呢d真係趁有價好賣

你簽得都係想咁啫下話

湖人都算有心，整段welcome video 比三傻，果然係NBA 最有人情味既franchise

佢問題係只肯留係comfort zone
佢肯練 唔洗3分
拋投 勾手 禁區shooting 罰球 是撚但一樣都夠做啦

你撳回覆嗰下有無笑到

NYK壟斷4號位市場

仲要係stretch 4
佢識傾既R多唔少PICK番黎都得

不服來辯，邊隊會offer 大約比斷腳球星養老，邊隊會比Lou 自己揀playoff 球隊先再做trade

係驚紐留黎衝po

holiday 岩岩果球係咪想ali 比AD

衝po,人唔笑狗都吠

SEND呢幅圖比NYK D膠層囉

cls大腸第4節有冇炒過3分

個個兩年約
即係下年PO

綠軍

DA第4節一個shot都無

點解我覺得佢進攻打到成個晚年KG咁

臨老trade 走哂d 老野等佢地出去見識下世界？

booker, oubre x2, baynes x2

工兵形 進攻意欲好低

對IT算係咁

唔會喎
佢今日無點惦過波, 你唔會睇到野
DA作用 = set pick only/ 推靚條lane, booker自己來或者俾baynes

佢D出手全部飄喺外面既

見到DA食哂位, 但Booker一樣傳出去
但問題係俾baynes/oubre真係入
3分真係好過DA易食2分的

上場打LAL臨尾幾醒神, 不過都係easy dunk
今年接近無睇過Post move, 連suns fb啲highlight都係中距...
仲講咩too big, too athletic, 射波炸屌都唔知關乜撚野事

suns啲防守真係好返好多

好少見ayton 打post
周不時都係拍一下就掉上去
講真 唔值no1 pick

變見頂就好笑

上年來講OK
今年睇第一場同返來個場都OK
可能真係有傷掛
我覺得佢真係去到18+ 10+的, 1st pick還可以接受嘅

希望變 gobear咁算

應該唔會
見頂之前係人廢心紅
DA係人唔知勁定廢, 心態廢

仁至義盡啦講真

佢啲defense有鳩味, 成日on9 foul, 但乜鳩都唔拗
Booker就成日無foul都係度鳩拗, 之後T

矛人睇LAL??

係咪球球放呀 成場放一球 其他都對到實 咁仲講咩毒害隊波

我預期係20+ 12+

你咁盲撐法真係睇唔出係為病閪好
今年真係盲都睇得出佢拖累隊波

佢算成隊腸最多雞，不過見到啲傻閪裁判鬧下都好正常

Over his 4 regular season games, he's now averaging 0.8 FTA in 27.3 minutes per game.

我地係時候收儉啲

你又知佢唔係盲

頭先對火箭有幾個對位都明放Ben 射3分啦

無話佢無拖累 但拎一兩球special case出黎咬好柒

18+ 10+，防守有告啤級數都得
其實今場守阿牛都唔錯

發現佢好似好怕痛....
bullock打打就摸groin
求其foul就摸膊頭好耐

12.4 reb 算係咁嘅

入晒狗竇啦

2隊波一係睇湖既
一係睇我湖孩子
公海有幾多人睇啫

來緊
Memphis
Sacramento
Orlando
Charlotte
Atlanta
New York
有得打

七連勝

下場就輸55熊

半場已經過70分

柒頭James Jones快啲搵返個sixth man返嚟，換到okc件schroder 同意粉就好

Rubio 射波準d都有機既

咪都係同一班人

Gentry 搵假期,Moore, Hart 守 AD
失70分算少

Hayes 要增重
成隊鵝得 Favors 係有 size 夠重頂湖內線
一出 Howard + AD 等於球球 mismatch

我迷賓就快要忍痛割
含淚反賓

Hayes要養多陣啦
反而naw點

AD屈到

屌你老母湖人唔留手
係咪覺得炒鵝好撚勁

係勁既就炒艇啦，打弱隊扮勁，打強隊扮病，湖人垃圾到

真係覺得留手咗
放2個內線打下普通 mismatch
鵝根本完全守唔到
下下對位守 AD 全部矮成個頭
LBJ 都仲係打卡 mode

HEAT破唔到5分鷹記錄

佢兩條契弟嬴同輸d 數據都係咁上下

一張我Ben，一張MB

一睇就知邊個係76一哥

占老抽

數據占由第一日入聯盟開始就刷數據㗎啦
一眉狗都刷開

幾時死

唔洗估都知

當值：如果我當選了全明星隊長，我會把它讓給foj，只有他才有資格！
又一隻太監

西蒙搞左3年了，冇得救架啦

7分

屎綠又救世界

當值係一個世界仔
二年生咁謙虛

上面張圖
講真要成隊咁就佢打 啲隊友都幾好脾氣
性格衰個啲一早開聲屌鬼 呢點睇76個更衣室都叫管理得幾好

唔＇講上年 JB 出聲

“I’m out [there] for the team and doing what I can to help us,” Horford said. “But offensively, I’m very limited with the things that I can do. So I can’t control that stuff.

“So all I have to do is make sure I’m there for the team, trying to do everything I can to help us win.”

“I don’t think there there’s enough accountability in our locker room right now, honestly,” he said. “I think that we got some new guys, who don’t want to step on toes, including myself. I feel like we kind of go play and don’t compete as much.”

Richardson wasn’t done with his assessment.
....

“I think our locker room has some growing to do.”

mb一日未生返個腦出黎
我都prefer七六人係閪既球隊

有得讓架咩

有乜問題

好掛住jb

其實佢地講得已經好客氣 都未到出聲屌既地步 大佬而家打到一星四射咁 唔係個個頂到 教練係咪要諗下計呀

出緊事啦 Al Horford unhappy with his role on 76ers

鬼叫佢太子級待遇 教練管理層照撚住 呻完咪又咁打

horford都出聲

如果mb冇腦應該一早開左閪波

Carter 都讓Jordan 入選
全明星呢d事好閒

MB逼住企出去 明明佢應該係大佬

唯一缺點 鐘意奶共占

要反牙值了

76人真係好可惜，而家愈打愈差
更衣室都出埋問題
就快散

Horford咁撚廢 低死
唔記得佢有冇入迫害我榮

trade ben

for Beal

Trade embiid

For 咩

76人上年陣容靚好多
Ben西
畢拿
Harris
JJ redick
MB

今季內線塞死晒
Horford同MB撞位
Ben西唔肯出手射外線
隊友叫Ben西keep shooting
射唔入幫你搶板
Ben西都唔肯射
隊波等拆散啦

Horford mb專門打字母

playoffs對到先講

打撚咩PO冇人上身神打救世點嬴波

就係想睇Doncic做隊長
讓乜撚
占士未做夠咩，洗鬼佢讓
好學唔學學埋d鳩屎野

Jordan係40歲二次復出入all star所代表性差好遠啦 奶共撚仲有兩年約 驚死冇撚得讓咩 真係學撚埋d衰野

死返入湖狗竇啦on9
我講個陣唔撚見你出黎駁 留個負評就走
而家又拎出黎 柒唔撚柒

呢個名井南真係痴撚線 留意咗佢一段時間 奶閪奶到痴撚咗

Trade mb for 城城
Mb去狼將會帶黎強硬既防守 仲可以係鐵爺既教導成長
城城入76就係牙ben最愛既機動型空間內線 喂到佢場均30分是夢 仲唔使俾mb d單打食左個助攻 有望挑戰奶共個助攻王

Winwin

有啲難

白邊23分21籃板

Embiid：trade我去熱火搵返Jb

點解唔直接賓閪換鐵爺

[Wojnarowski] Detroit and Atlanta have been engaged in talks on a trade centered on Andre Drummond, league sources tell ESPN. No deal imminent, but Detroit is talking to Hawks and several other teams on Drummond, sources said.

腸執件rose就好

Cj

男人係奶閪架啦
唔通含撚？

Sign Lin

Can he BALL?

連登好多Gay佬，含撚好正常啫

D咁臭嘅病閪真係你奶埋我嗰份

你係咪含開廢鳩條big dick

嚴正要求木狼即刻釋放城城

點睇harden 個新髮型？

係咪跟得呀龜多

唔會含irving先點都

鏟青留中間好d

咩頭黎

第一人頭

雲格警告足球正步NBA後塵 過分講求身體質素而輕創造力

反雲狗點睇

波波維奇:NBA太無趣 執教球隊只需要剽竊太簡單

馬刺主教練波波維奇一向是一個坦率敢言的人，在他看來，現在的NBA過於單調乏味，彼此互相抄襲沒有創新，執教起來很沒勁。他的愛徒科爾也同意了波波維奇的說法。
對於NBA現在的球風，老爺子很不滿意，「我們所有的人都偷東西，這是底線。沒有人搞創新。我們只是看到有人有些事情做得很好，然後就開始抄襲。現在，我們所有的球隊都是突破，投3分，這非常單調。」
他說執教起來很沒意思，「不僅是看起來乏味，而且在老兵教練看來，執教起來也沒勁。

」理由很簡單，「因為太簡單了。絕對如此。」

一個簡單的例子就是波波維奇不喜歡球隊投太多3分球。

多年來，馬刺一直是聯盟3分球出手次數最少的球隊之一，

本賽季至今，馬刺平均每場投3分26.9次，是30支球隊中出手最少的。不過，因為強調選擇出手的合理性，馬刺的命中率並不低，排在聯盟第八位。

身在當今的聯盟，這對於波波維奇來說，不是一件愉快的事情。

但他盡量堅持自己的戰術理念，讓馬刺的球風獨樹一幟，多年來也一直很成功。

自從波波維奇執教的1996-1997賽季以來，馬刺每一年都闖進季後賽。

該如何創新？你怎麼看

西8 刺 .42x
西9 拓.41x
西10 腸0.4

鬥柒

on9 wenyeye
nba 依家soft到

會唔會教埋今年唔教 專心美國隊

應該教埋美國唔教了。 佢好似話教美國係佢其中一個願望。

今季奧運贏左之後割禾青 連埋馬刺一齊唔教

上年fiba 爆冷，唔知今年會唔會又爆冷。

今年唔會啦 咁多星表態想打 如果咁都爆冷我諗波波呢世都唔識再出黎教波都得

Fiba果陣都成堆話會參與，結果最後全部唔黎。 後尾有記者新聞話因為D球星唔鍾意去中國。

諗起美國唔想去俄羅斯踢世界盃寧願輸俾魚腩巴拿馬。

如果班星出番黎打 fiba一個都唔會有得入選

“We just got to look at ourselves and see what we can do individually,” Embiid told reporters.

“We’ve got to help each other even if it means being outside of your comfort zone for the greater [good] to help the team win.

“Meaning that, if you’ve got to space and shoot it, you’ve got to do it. We need everybody to buy into that and we’ll be fine, we’re going to be fine.”

原來MB兩日前已經講到咁白

因為76人是ben的球隊

就算佢係個CAM面前大叫SHOOT THE FUCKING BALL佢都係唔會射

He watches games as a consultant for the Clippers, and he sees stuff he doesn’t like. The analytics don’t always add up. It’s not necessarily all the 3’s. It’s when the wrong people are shooting them.

“It’s a beautiful game when it’s played right,” he says, “and it’s ugly when it’s not.”

其實成篇係 Logo 講 Luka
不過上面呢段最吸引我注意

Logo都咁讚法
希望超越到foj

OFFICIAL: Frank Kaminsky III will be sidelined indefinitely with a right patella stress fracture.

想問下harden其實係咪剪咗個柒頭
入場又笠住個頭
熱身又笠住個頭
打波又整個頭帶同扎辮

定係佢本身唔中意辮？

根本多到砌到兩隊牌面最好既奧運隊

係咪講緊自己戰術成日比人抄

每年season 都係咁
遲早爆

73湧搞到隊隊都玩三分

一無女人就輸

艇個底無 size 真係幾大穫

熊係爭啲經驗
好多時不必要地心急搞到 forced shot
Iggy 肯打其實應該幫到好多

Kyrie Irving, speaking to the media for the first time in two months, tells reporters in Brooklyn that he has opted for a cortisone shot in his ailing shoulder in hopes it will allow him to avoid surgery

我覺得係規則使然，唔係73勇令大家咁射

當年都係得勇士用3分做進攻主體，而家好多隊都變到3分係主體。splash bro咁射法，唔通一般球員話要學就兩三年學到咩

而家規則外線hi一hi就犯規，點解仲要同你低位打physical game

73勇最多令到其他球隊意識到3分的重要性，以及令球員落力練/有信心射3分。

如果規則回歸十年前，三分數量一定急跌

啞仔

艇俾熊入140分

屌你啦個陣砌到咁靚仲爭二姑做乜撚野呀
而家係班垃圾玩輪休當常規係訓練賽咋
希望全聯盟齊心合力拉班垃圾落playoff邊緣
(馬刺拓柒又唔爭氣，雷霆上呀）

攞冠個陣咪又係全部人含
宇宙單核可以變銀河單核

西波龍堆BBC軍團又要發威

一線鷹成日第一節都係威係勢

西波龍對籃網場面示意圖

吹羊咩事
半場30分

反湖講到蘇八治世紀第一中鋒架

Irving got the shot Dec. 24. He and the #Nets will assess after two months and will hope he can avoid arthroscopic surgery. But that’s certainly possible. He admits he considered it, but it’d take him out 3-4 months.

早D做手術好過喇

但事實證明馬刺唔玩3分
係西岸排第8
戰績根本唔掂

viutv咁狂連盤口都講

見到BAREA以外嗰4件D走位之類就覺得LUKA同光頭佬好勁
點先帶到呢班人頭4

冇哂D主力.... 好正常姐..
DDR 唔係一線球星
LA又老喇..
後起新仔全部都唔係高順位

咁都可以送3罰比人

明星雞

thx

筆掃咁勁

Mavericks好快會跌落西7

3分神射

根本應該重建啦

可愛走人根本係機會

死要簽星為乜

Viutv 咁多廣告既

zion仲肥撚咗

伏味濃

羊又差d柒

奧登2.0

有冇人睇唔到nba xyz d link
寫住咩crackstreams. ga/nba/ind/1.php 的網頁可能暫時離線，或是已經遷移到另一個網址。

宇宙廢艇

用呢條多link好多
建議下個po加埋係頭版

然波+有數據

Finally

Fuckme

Denver on 99想輸俾巫

一啖沙糖

美隊好似幾fit

Tatum

譚仔

luka

Ish smith同Troy Brown2條友搞掂金塊

出咁少MPJ 抵輸

燒鵝明明頭先睇20-8
去完廁所返黎而家25-26

Robin Lopez 搵既錢仲多過lou

Doncic miss last shot,OT

mahinmi都係先死

luka 無力

rozier

後生唔代表有得進步
蘇八治見哂頂啦

無人睇?

有冇人發現fox正負值-32

Ball 一 aggressive 真係第二個人黎
Court awareness 屌打 Fox

B今日咁廢

但佢要keep到先得呢
勁一場廢5場傷10場

NBA賓森馬
要儲氣先勁

波搭啲把握力高少少嘅隊友 場均都近雙雙

罰球10中4,衰過Capela

遲啲zion出番黎，喂到手軟

太子禾仲有無下一隊請

Gsw assistant coach
回家

Down the stretch 個波俾假期成個 flow 反而仲衰咗

on lun9

守得咁好 點知保唔住個板

假期

呢排favors好受重用

CLS,Bjelica 4pts play

oh my godness

乜鳩

IG畢埋業

ig foul out

bjelica大心臟

the kings needed a miracle and they got one

紅撚

CLS 咁樣計 foul

on9
Doug christie即刻死狗咁唔出聲

Favors moving screen喎

我睇緊咩

應該要吹啦屌

撞落背脊點避

波臨尾刷埋個助攻

以為有加時

撞撚到咁都唔吹CHARGING

原來fox係毒瘤

Holiday key成隊廢好多

出我駛撚輸比垃圾巫？

退化得咁快

啱啱先發現 JJJ 原來仲細過 Ja Morant

比紅撚layup絕殺係咩感覺如果係dagger 都算

細一個月姐
係咪想迷熊了

迷熊了

你係咪羅手足
姐係自己人

騎隊閪波又開始烏煙瘴氣

精池同佢兩個都係岩做助教多d

屌今場好撚勁

Ball 同 Ingram 都搵到自己球風，太好了

曲仲勁啦

有無睇開 Kings 嘅分享一下 Fox 咩事
今日真係全場派膠

榮叔唔出的話唔睇網有時間會睇埋熊
鵝/熱水/熊

Cook 單換波

我寧願佢做手術抖半季
唔通下年先做咩

Kevin Love 會去邊度

我係 Love 都屌鬼
Mismatch 對住 CP3 走到入籃底然後俾人叫走返出去 set screen
乜9 play 黎

唔俾波 仲要得返5秒先黎set 唔燥就假

愛神算係好脾氣都搞到咁

性頓係廢的

騎個兩個後衛好獨
兩條友加埋場均先得5.5助攻
同當年Kyrie一個人差唔多

Love 勤力啲應該會多啲時間嘅
問題係佢都行到入籃底對住個矮佢兩個頭嘅波叔
教練仲係咁叫佢走返出去 set screen
成件事真係好弱智

依家都有啲mid range
Block都唔錯
但防守成日foul到人
同機動性低

Btw 唔覺得個底問題大
反正都係小球年代
係今場對熊 比人入左18球3分
同成日傳失turnover問題未解決

巫今日個 lineup

Ian Mahinmi
Johnathan Williams
Jordan McRae
Gary Payton II
Isaiah Thomas

Bench
Anzejs Pasecniks
Troy Brown Jr
Ish Smith
Garrison Mathews
Isaac Bonga

但佢今年比上年進步既係對抗性好左，對大部份低都卡到位，就咁睇似當年andrew bynum既弱化版，一近禁區既都進攻成功率都好高，係防守籃板真係相對差d

性頓31分鐘2.3次助攻
Garland29分鐘3.2次助攻
Kyrie係騎最少都4.7次
對比埋老母華今季得13分鐘場均都有2.6次

一個字廢
上年係靠joeger用戰術掩飾佢弱點
joeger本身就係一個淨係諗宜家贏嘅教練
否則當日唔會狂出黑熊
但練新仔其實唔可以咁練
如果有致命弱點應該係
盡快頭兩年嘗試去克服
而今年太子禾打返慢
啲基本功問題即刻出哂來
hield on/off ball iq極低
fox bagley防守極差
成隊一打陣地awareness都好低
加埋呢兩條友成日傷
狀態難谷起之餘仲冇咩成長機會
再加上hield果啲大約已簽
已經開始攬抄亂講野
之前贏果段基本係冇呢兩條新仔
靠bogdan hield holmes bjlecia barnes
用防守守返來 宜家為左養果兩個新仔
又打唔返防守 變到4不象攻不銳守不穩
只前打狼好似2ot都緊緊過100分

等到下一位係克利夫蘭出世既球王去打救

我榮係無辜的

只可以講唔係無中投囉

兩年pick兩個撞位嘅就知戇鳩

佢上年果個應該揀mpj豪賭啦
性頓打起左都唔係franchise player

等廢老波衝多次po

luka is crazy

認真帝王唔配有你呢啲fans
ching衰咩? 艾度文年代迷?

00年開始迷 最記得當年韋伯續約
東方大大頁寫延續王朝

stern條仆街
心諗我因為nash, 10年左右受苦
但望住你地

白頭佬唔計潮人果單
佢阻kings去西雅圖都好仆街

咁佢真係有成個 City backup
本身又有錢
其他小股東根本迫唔到宮

咁覺得勁嘅照揀無問題
Kings 因為撞位唔揀當席都係俾人笑
講到尾都係衰無眼光

當年係maloof同西雅圖財團傾好哂數
對面暗示一定會用返超音速個名
沙城班球迷係度嘈 白頭佬介入
最後單trade cancel左
其實有心走應該要快
唔可以咁樣拖 先斬後奏先迫到聯盟批准

其實都唔算撞位
doncic draft冇記錯係標sf/sg
當時sf廢到痴線
sg得未算打起嘅hield同bogdan
pf位係要人 但未急過sf

好難
佢想走都唔係咩秘密
之前 Las Vegas 已經仆過一次
Las Vegas 之後 Anaheim 都搞死埋
基本上佢有咩風吹草動成個沙城都往死裡打

宜家起埋新球場縛死隊波
基本梅到2046

沙城真係好支持隊波
市政府肯科水幫你起球場根本好難走
Relocation 最大藉口都無埋
你望白頭佬玩厭放盤實際啲

老細係印度佬
條友當年揀nik揀柒左
可能對白人有戒心
點知柒舖勁嘅

Channel one gives in-depth coverage of NBA games. Bulls vs Suns got wide press coverage. Lakers vs Rockets also received extensive media coverage. Lakers tends to get lots of newspapers and television coverage because their matches are exciting to watch. Tomorrow NBA will be holding a chairmanship election. Channel one will give the election live coverage. If you wanna check out the reports of Lakers' games in the last two years the monthly NBA magazines have detailed coverage of them. The book "basketball techniques" provides good shooting techniques coverage. By the way Japan Mobile now has nationwide coverage with its network. Its network coverage used to be poor in Kyoto but nowadays it's considered one of the best. Its coverage is fantastic throughout the country. LeBron James is looking at a couple insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, medical and health insurance coverage. He's thinking of paying an extra premium to have coverage for accidental damage to his clarinet as well as increasing the insurance cover up to one million dollars.

呢兩件望埋去一樣打法

聽日然波，托柒豬波
第八見

Nop要追第八了

Ben Simmon同大帝真係要是但trade 一個

識揀一定trade病西 冇射波只係垃圾 黑心d講句 傷一次膝已經玩完

Trade Ben 都換唔到咁上下既幫手

問過呢度d死忠未？

ben嘅作用係stats到睇唔到
功能王嚟

即刻比人負皮左

仲以為騎士會主打love，點知係靠呢兩個人帶隊

練人啦
為戰績呢兩隻廢人出都無得出

唔trade其實得 換教練 個教練真係唔撚掂 真係天才先諗到閪做核

Los Angeles Clippers star Kawhi Leonard will be held out of today’s game against the New York Knicks due to knee maintenance, league sources tell Yahoo Sports.

咪同當年有Kyrie照揀Waiters一樣
柒騎永遠都係犯同樣既錯

佢地冇搞過gay真係冇人信

WB <> Ben Simmons

其實ben打四號
搵個playmaker就得

加hoford 換我ok

艇打紐都打得咁辛苦

細魔VS LOU

NYC 而家上緊力 vs 艇無啞仔

細摩勁撚到
好想要

好想要佐治

托柒大敗俾無butler既熱火

拓都無勿call林

禁藥狗now進攻五號位，防守四號位

是旦啦
咁邊個守5

幾時先trade到件6th man

冇左條獨食低效球霸 成隊波即刻生猛哂 嬴埋

佢都係抖到finals 先出啦

有啞仔都輸啦
仲B2B

防守做好先

熊輕輕鬆鬆

Exum復活

究竟狼定太陽廢d

Exum唔傷真係幾勁，但佢真係玻璃得太過份

有個正正常常既底都唔會咁柒
係傷哂兩件正選+Gentry on9 rotation

Zion今個月出得番 有得衝下既

腸咁唔想要西8

鬼叫佢似Penny，個個Penny接班人都繼承埋玻璃屬性

JJJ + JM + Clarke 養得掂不得了

所羅門山又做合約戰士

LaMelo Ball 唔會

笠仔係咪唔打等trade

廢物Solomon
之前睇鵝已經好憎佢

好彩有呢d人AD先叫走

鵝比過千萬一年佢cls

Solomon係塘鵝40%FG都無，完全唔明點解當時會簽返長約比佢

因為佢叫solomon

所羅門，伊吹魔，Ashit
鵝真係不得了

3個人夾大腸

Moore係呢三個入面算係超值
以前間唔中都會Carry下

Monty訓撚著咗？咁都唔challenge

D 3分幾準

湖人有AD係表弟用自己隻腳換番黎
潮狗今年醒醒定定比個冠佢
屌你地老母

刷分仔表示:又刷到40分,戰積？who cares

想輸都難

本身何年希都係啲貴價垃圾黎
Clutch time 專派膠

表弟出番黎好好用佢

打SG好撚勁，不過到Rondo嚟先發現

屌baynes ayton 全部後備老母
搞到刷分仔又里程悲

果年本身準備黑8勇士
Jrue 主控勁撚廢控甩波

仲有傻閪Monty，第三節都唔知乜撚野陣嚟

打 SG 佢個價值啦
All Defense 仲要負責救火連 KD AD 都要佢守
完美3弟

Moore 個合約正常啦
係 Hill, Asik 同 Ajinca 啲約 on 9

如果呢幾場咁易打之後都上唔番第8
就食得屎

活塞終於用doumboy

熊其實係咪無 set 咩 play 俾 JJJ
睇咗6節熊嘅籃球
我會以為 Brooks 先係主力

Brooks呢條友低效兼獨食

唔緊要，腸迷表示已習慣

唔閪識波建議少9up thx

共占今日好撚落力刷數據

8至12都係差一場勝差到

鼓佬壓哨球封波真係正

AB又傷

廢撚到仆街 呀波主控隊波重順

咁聯盟勁過牙波數埋都無五個

Rondo qcook Jeff T Fox d murray
點會冇5個波岩岩夠排第6

所以你就收嗲啦

潮打pistons都唔輪休

就來輸啦

唔輪都打到咁
輪咗仲打得核突

中場入左

14：0

你未出post話開sem

潮人

奶....
12了....

傻閪Monty可以躝了，還我igor

Irving 係咪諗緊做唔做手術, 放棄今季, 同KD 下季先出黎玩過

igor係咪好似艇助教?

DRose

全隊得佢一個可以自己 create offense
其他 Monty ball 下下唔係 C&S 就 cut in
大麻頓咁後生打埋啲老人波無限 mid range

要問責點都未輪到書人

傾屎

無見一排
雨中仲係條傻鳩咁

防守睇到笑咗，比對面三分射到全盛宇宙湧咁都繼續聯防，okobo完全守唔到又唔換Carter試下

進攻就唔好提，一收埋刷分仔就死晒火

啲輪換最濕鳩，有咩理由搵差仔帶四個得分能力低嘅後備出嚟，而唔係用刷分仔帶

屌你老母，成日無啦啦dnp啲人，然後又突然攞出嚟用幾分鐘，玩到成隊後備全部垃圾咁濟

Gambo仲要話賤種James Jones仲等緊未決定trade人住，我屌佢老母

Rubio T.Johnson C.Jonson Bridge Baynes -18
咩天才先會諗到依個陣

之前唔知邊場出5小好成功

monty: we didnt execute the game plan

saric無啦啦唔撚用

我睇一睇個roster，成隊波除左young外，有單打既好似得返Parker

打錯係Johnson

消息指Lakers 願意參詳其他球隊對Kyle Kuzma 的交易提案。

24歲的Kuzma 今季至今爲Lakers 上陣26場，場均打23.6分鐘，得12.1分、3.5籃板，命中率42.5%，三分命中率35.4%。

Kuzma 現有的新秀合約年期尚有兩年，他在今個季度的薪酬是200萬美元，來年則是約360萬美元。

小編：相信有不少球隊會對他有興趣 🧐

---
來源：Sam Amick

yc一隻不留

佢個 plan 有無諗過 set play 俾 Ayton
今季第一場睇佢
只見佢不斷射 mid range

所以咪個時入到po都照比鵝炒撚左

呢單肯定有鵝ON9既成分

set咩play都冇用啦
隻禁藥狗籃底單打it狗都會fade away射波

IT高伸高手夠唔夠佢高

咁搞笑？

On9 在炒完搵個同級嘅

或者仲衰啲

Kobe Bryant will be giving a birthday party tomorrow but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "I'll see" Kobe is making the most elaborate preparations for his party. My brother asked "how are the party preparations going?" Peter is assisting with the party preparations. Sarah is also assisting in making preparations for the party. They're sharing the preparation between them so it isn't too much work. Happy birthday Kobe. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a massage chair for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" It didn't come cheap. Charles has accepted a commission to write an article on picasso for an art magazine. He's doing research in preparation for the article. His girlfriend is assisting in the preparation of the research. His favourite fighter Dan will be fighting John in June for the heavyweight title. Championships like this require proper preparation. The poster and the promo video are in preparation. He's doing careful preparation for this fight as he didn't perform well in his last fight because he did no preparation. John didn't seem to have done much preparation in his last fight too. He almost lost the match so this time he's doing thorough preparation for it including kickboxing, grappling and wrestling as well as cardio training. Sparring regularly is ideal preparation for a fight. You cannot fight a high level fighter in a championship without adequate preparation. My friend Amy is making preparations for her ski trip to Tokyo. She's also making preparations to meet her favourite band X Japan in osaka. She's preoccupied with these preparations. Preparations are being made for next week's ski festival. The organizations and institutions who organize this ski festival have announced that preparations for it are well under way.

塞軍衝冠 Jbrown 定Tatum 換鼓佬
點選

緊係啡啦
Tatum= Kobe + Kawhi

除左熱火 東岸隊隊都強底

熱火我驚佢地撞 rookie wall
太靠班新人3分

;smart換

熱火po太fresh
未必夠pacers打

Suns coach Monty Williams was obviously frustrated, giving one statement during his postgame press conference, but not taking any questions.

"Until we learn how to play the right way consistently, we're just going to have a lot of nights like this," Williams said. "That's the deal."

溜要睇埋嘔奶之後點
暫時我都係睇好我熱

精池好d定monty好d

言下之意唔關自己事

但廢同女人格

nba第二sf wor

第二廢？

今年仲未炒教練

Knicks 咪炒咗lor (好似係）

騎士果個有d危

米盲反

牙禾有啲危

騎士搵邊個教都一樣 換走love同TT重練啦

活塞肯定想tatum

係bor

起馬今季唔會住

騎不如淨係留garland/kporter jr/Osman 好過
完全唔知呢隊波打乜尻

其實nance ok的

猗件kevin porter jr真心唔錯

覺得Sexton Garland KPJ都係一撚樣

性頓就算啦

今日係咪斷腳

少帥唔撚識用呢啲黑肉棒
黎到又係高位接波交波做下pick咁
加上爺爺咁鍾意j上限唔會用雙j是旦一個換(掛)
而且唔覺鼓佬可以幫到手champ,
因為今年最大對手一定係字母哥, 有鼓佬都頂唔住

似係嘔奶果種
冇接觸既傷

鼓佬冇腦唔岩少帥用
如果TT boyout塞汁到就正

TT 熱火應該搶住要

吓collision返來??

想去LA兩隊

明明又話傳教
咁佢個退休段野好唔真誠

管理層咁垃圾
管理差 唔識Pick人
除非有天才再次落臨克里夫蘭
如果唔係教練幾勁都無用

有親咩buyout TT
TT最少值個首輪

明明griffin未嚟之前鼓佬都有開發緊策應

Harris 同horford 份約想交易都難

家陣仲想trade ny morris 搵咩trade

想問下點解湖個陣講到呢個位又冇嗰個位又冇
但係又排到西一

咁攪笑 夏天自己走去開大約比harris同horford 咁快就想甩 想要morris夏天操作好啲就可以簽啦 而家學你講搵咩trade

因為ad真係好撚完美

細麼最少值首輪尾

因為全部都曲
好似隱性占迷咁

好似係

上年下半季性頓唔差的
改左開頭D鳩插鳩射，3分重幾準
依家就唔知咩事時光倒流20年，鳩控鳩剷鳩拋

屌 無人入樽賽想睇猴呀

侯活玩入樽賽

格芬膝傷可能報銷

【Blake Griffin 或接受膝部手術】

據報Blake Griffin 會在本週內跟專科醫生會面，爲左膝狀況徵詢意見。接受手術並缺席餘下球季是可能性之一。

Griffin 今季爲Pistons 共上陣了18場賽事，場均上陣28.5分鐘，15.5分、4.7籃板、3.3助攻，命中率35.2%。

現時Pistons 成績爲13勝24負。

---
來源：Chris Haynes

有第一人加防守大將ad 2個nba位置第1一齊打波，1+1〉2

上季格硬打playoff都算
屌佢走去打pre season
好啦 而家唔洗打
你自己都識講有健康既休季期係你上季打得好既原因 都可以咁撚樣

griffin直接退役啦屌

Lavine, Gordon 呢

Sacramento is among the teams that has tried to engage the Lakers in Kyle Kuzma trade talks, league sources say. The Kings know they would have to include sharpshooter (and soon-to-be restricted free agent) Bogdan Bogdanovic, for starters, in a Kuzma deal

Fake

好心學下啞仔咁 玩load management啦

When Booker has a True Shooting % of 62 (his season avg) or higher, Suns are 13-8

When Booker has a TS% less than 62 or he doesn’t play, Suns are 1-14.

打劫咩

又送大禮？送個射手俾湖

Bogdan本身勁過架仔喎
係咪貼pick先

Embiid L手指仲打

潮撚要埋Fox

Ad換？

專打弱隊刷勝率，見親強隊都輸，比盡一輪遊

Fake news
換得成我立即死

如果第一輪對nop

得你唔想睇，全世界都係期待多

我好想睇wor

奶共占會比B 仔爆到必屎

Fair

kings 要補first round pick

傾屎貼pick
架仔未來as floor係PP

我好想睇佢柒琴舊年John Collins 咁

HOF lv

史上有冇球員試過第一次打po avg 40 ppg 180club?
Can Brandon Ingram be the first player?

funson

唔好玩傷就得
玩膠is ok

貼1st rd不如要番波b
廢老trade for dlo
Ball dlo B AD 猴 點輸？

如果ball+dlo兩個總傷既場數會唔會夠82場

冷靜啲
無人話Bodgan <=> Kumza (同埋都講咗Salary 唔match）

Fake news 又未止於， 但睇潮人重出多乜牌去facilitate

(直換就無乜可能架啦）

@uncledrew你復出啦
成隊網shoot緊8/38 three pt...

AD三方交易，換返阿牛同蘇八字
寫定個champ字都得

佢做手術等下季啦
冇榮勁啲呀麻
DLLM

艇肯唔肯換隻玻璃人先
蘇八字未來Marc gasol

我冇咁講呀...

BALL BOGDAN IG AD BRYANT

我老母教都冠軍

邊個拜仁

等dwd刷下trade value
出年賣咗佢

今年帶唔掂等下年KD復出
哲學家勁到

Trade for towns me ok

MO C

8成kd夠屌打成個東岸

高比

DLS當年比班潮迷屌佢要改名

猴都玩入樽賽
係咪返左10年前

幾期待佢重可以玩到D咩花臣

Air Gordon...

呢家已經係

Zubuc 依家得分上係無球權姐 我覺得 防守我覺得係ok 只係太易foul trouble

TB勁過SO八字

呀豬 25分 贏波冇人講

肥仔三節40分無人講

塊得mpj有價值

波士頓都幾勁
個陣明明弱左成績又好左

巫連殺塊同塞

嘻

鵝主場都無雞幫陰功

LUKA會唔會做下一個比人打到飛天先有雞嘅人

阿BALL做咩係咁刷分

停左17好耐

之前D 得分唔過10分
呢幾場開始係咁自己攻

BI屈到

富仔

overall都打得好咗

唔刷點拎大合同

我以為我box score 壞左

係咪代表 鵝d 人太廢 刷唔到assist加上俾人屌得多無進步 轉做自己搞掂

猴、Carter

咁抽法

D友好撚燈
講完咩數據都停哂

唔明呀波得罪佢地啲乜

燒鵝啲人廢到 阿波餵到埋口都唔識食 點刷助攻

咁嘅教練同manager
入到po係ad太撚屈
ball本身就係要養
湖唔想等唔要
holiday講真防守回塘好多
留ball圍住zion ig砌好過

btw jazz有ar Fred成個bench好睇咗好多

垃圾塞輸比it9 特別心涼

巫師成隊只攻不守

LUKA鳩射都入

Josh Hart種腦殘

Jokić 47分痴撚線

刺真係....估你唔到

Jazz黑到

BALL D shooting form好左好多
隻手終於係直

7吓7吓又上番第8

最後點解可以唔吹

Nba球證真係大撚哂

真黑哨

Nba我屌你老母

Cls

迫害我潮yc

今日筆掃打得差 難怪輸 上場刺輸都係因為佢神發揮

Zion上吹左啦 nba契仔先吹

就黎要有波波風火輪

luka 又三雙

真係次次叫MVP都唔入

luka 連炒兩罰無得40分三雙

屌Luka d罰球玩唔到40 3雙

致敬佢偶像foj

有無其他角度

全靠西岸對手廢

乜撚角度都係黑哨
玩具台首席雀狗柒頭露寶：又贏，撚理得你

冇打手

前肢

Ball 叫 Timeout 無人理
打手又睇唔到

主場無雞到咁

息怒

何君妖做緊ref呀屌佢老母咁都睇唔到

痴閪線

冇得挑戰?
手都打斷囉喎

完全係手刃黎，雀屎仲要走得勁快

睇完reply都無overrule

Reply 係睇 time
無 review 個 play
因為無吹過
所以鵝亦 challenge 唔到

迷Luka=迷FOJ，所以自己決定迷唔迷

我反曬兩個
你就出名玩具台死占狗 mexxxxxxxx

又黑我ig

Warriors looking into ways to put Damion Lee on 15-man roster

幾驚廢帝連餓湧都輸

djj dunk contest

wcs表現如何

冇睇 但睇kings forum
好似話正常發揮地廢

我都係兩個反哂

佢一季以來既縮影

已經好多季係咁

Jazz 本身少睇 其實鵝有 ball, zion 同ig 下年就應該有野睇

幾時勁過

唔想多講

富仔真係愈打愈好
好感動

勵志

Waive撚左傻西Chriss

其實打得唔差，陰公豬

NBA On lun 9
即係睇replay 睇time個陣如果見到係有foul 都唔撚改得？
大炒都算 依家就係爭兩分

勇個底又雞左，不過都係放眼下季，如果都唔打算下季留用佢就waive得啦

球證助攻老塞

湖狗=全世界？

#541
你=全世界，不解釋

系

咸jor

自己上網睇下其他media 既反應都係期待多

但湖狗=全世界都錯唔曬
起碼7-8成係湖狗

籃球只有湖同反湖

好人好姐點會反湖

因為班ref冇吹雞
佢唔係review 個play係個鐘
所以話nba戇撚鳩
同gobear係無敵嘅點都唔會吹佢

笑撚死 呢條柒碌名井南真係專唱反調 全世界反ben simmons佢就奶到雪雪聲

樹大招風

Ching
Ingram係冇死過，所以唔算翻生

富有3分 點都值得期待d

in富豬we trust
最想睇魔術playoff 1st round打柒76，跟手mb叫trade me

啲出手次數越來越多 係咩值有足夠既球權比佢練 留係76應該唔會養得起啦

鵝係咁冇zion俾人烚到上心口

76 on9啫
牙ben擺4 富豬1 不知幾夾
當正牙ben親生仔咁就食得屎啦

jordon bell 應該就跌出聯盟

唉 用富換空氣
食屎狗

唉 就算同樣唔識射三分 富仲識打pick n roll
當初trade撚左牙ben換kawhi la diu

以前就7-8成
宜家加埋共占迷
起碼9成

咁公道少少
富仔突然唔識射波，其實好大件事

真心個陣兩個都冇射波又要有波在手 本身都已經難養 仲要同時養兩個都真係大難題黎 trade都合理既 係換空氣柒啲啫

因為Looney都出得返

上年廢到hihi(asg前）

looney college個時已經有hip injury,入到黎年年都受傷咁，真係得勇先比到咁多耐性佢

係湖廢

Ingram 愈打愈似durant

唔止識打 仲識守 我夠膽講佢守pnr聯盟頂級 長期培養下限oladipo 防守加強版

Ben 單換 WB

Deal?

一線鷹算唔算全隊bust咗

不了 龜d刷板不知幾撚勁

因為佢係真材實料tier 1 狀元黎
真係因為之前有病

just like ball

tier1無傷病無可能bust

夫子Parker
咁Wiggins呢

佢d動作好smooth

parker傷

aw點都唔叫bust啦
最多咪比預期值差

Magic 博到佢好番
咁就有個重建核心
之前死攬Aaron Gordon 做核真係慘到

老實講 本身兩件都唔識射 但富仔就算唔識射都至少肯射啦 閪根本就特別待遇黎

閪條撚屌羣埋Jenner
事後論
富仔attitude 好好多
希望佢成材

等睇病西中沙士

韋健士心態問題啦

係 睇得出佢係太過聰明而家隊波無争冠能力 連po都入唔到 hea 打攞頂薪唔受傷 搵多啲錢先係王道

駁唔到，KD Curry嗰啲打到成身傷真係唔抵，都係禾地見頂醒目

柔中帶剛，近年好少見
一係就 西書個d咁剛.一係就harden 登咁柔

富=Wade

佢今場曉飛？個個吹到咁勁
之前幾場都仲係普普通通

佢波底好、副計靚
爆出黎遲早既事

Vc可唔可以玩多一年入樽賽

今場勁嘅 但佢距離成為一個得分手仲有排 好在佢好積極防守 呢樣嘢好多人無留意 福係可以用防守改變比賽嘅球員

睇d動作 意識 真係非池中物
好有靈性 （唔識形容）
之前2年打得咁少
比多年佢磨一定可以爆起

I pray for Markelle 'cause they fucked up his shot

成個波台燈鳩富仔係咩事

全波台夠燈ben啦
又唔見打得好

全波台夠反我湖我占啦

全部扮反

反閪就會迷豬

豬仔可以話零hater

早兩年病緊個陣仲比人殺得多過龜

富係大學係有射波

打法上其實係夾

只係傷病無人估到

咁多年都係睇唔明猴當年個超人dunk 勁係邊

衰個助教姐

好似飛緊咁掛

Simmons 換到kawhi

個頭籃框都唔過喎

咁多年都睇唔明當年一線鷹王張膠紙有咩用

病閪打完rookie year d attitude愈黎愈差
76可以等mb 2年半，點解唔等埋富豬

因為有病閪

上年加左jb Process 突然加快左
忍痛割愛
好似依家鷹咁，吹羊Collins 進化速度遠快於預期

但係依家隻鷹飛太快撞咗落棵樹度

真心係out of expectation
點估到二年級就咁勁

但富射波仲未返返大學水平
唔知好唔好得返

因為 BS Max kick in 後無得等
留富佢地都唔會有 cap 再追多個 big FA
佢地最大失算係留唔到 JB
搞到宜家好似變咗 Al Horford 換富

ching你一定睇過mb+閪第一季
個年果個陣仲好過而家，trade Butler完全係衝太快反效果

咁bs其實係咪真係值max extent呢
上年其實仲有半季試陣
先唔講shooting，放棄一個視野優秀 夠晒athletic 同mb打到pnr 而且防守態度勤懇ge pg
拎大筆asset換tobias harris之後max左佢
柒碌人個腦係咪裝屎架！？

結果論姐
個陣全世界都當佢bust
然後話good trade

以前有一堆 role player 同射手, jj 意粉 耶穌果炸
用落仲好過依家

我覺得因為BS先搞到成隊波要就佢，MB同Harris就焗住打到綁手綁腳咁，再講上年Harris喺艇都算係半個核心

又黎-,-

你叫個中鋒打外線
pg打low post 打剷 唔射3分本身都本末倒置啦

The Lakers offered Anthony Davis a max contract extension this morning but he turned it down to enter free agency

拓個底廢撚到

馬後炮到呢
個陣76都係驚佢個病好唔返先放棄佢
本身為咗佢都放棄好多野

波底好，副計靚係大學時已睇得出啦.........
再者，我討論緊牙豬only , not judge on that trade ....

正常既，opt-out maximum profit

我覺得trade係正常
但本身應該唔止換得隻垃圾j Simmons

有人想知再講

芬妹 out of the season 了

Jason Jones of The Athletic reported it would take a "crazy" offer for the Kings to trade Bogdanovic, who will be a restricted free agent in July. It appears Sacramento is comfortable allowing Bogdanovic to hit the open market, where the team will have matching rights to any contract he signs.

你地平時有冇用開其他link，依家條link 好lag

Melo

換隻狀元換空氣一定無人話good trade先囉

thanks

levert is back

最後13.6秒

西波龍回歸

我瓜

冇諗過有生之年可以再睇到呢一幕
我瓜

Mellloooooo

MELOOOO

好多人傷咗

係咪傷左一半咁濟？ Franveet, Powell, Marc, Siakam 都傷左？

相比拓柒陣容算完整嫁啦

Melo 長年被打壓真係好慘

MELO咩事,無睇

melo勁撚到

一個首輪一個次輪點樣空氣法

諗起第一場復出就叫人收山果班垃圾就笑撚到有腹肌

Game winner

字母有三，少少mid range，已經比死閪

個首輪係OKC2020年前20保護

諗起我話Melo 起碼勁過NBA 現役一半SF 比人笑

好似會變兩個次輪？

連登d人剩係識9up，識閪睇波咩

依家係頭5 SF

認真,大量都係見高拜見低踩

差過字母IG , 排第3

坐底三個次輪
係換好少野返黎嫁喇
但點都唔會係空氣啦下話

湖迷最多

我見高踩見低拜

係，你最撚識波
NBA d gm都係睇連登學波
先搞到melo咁

ball suk

你吹奏dlo,代表咩

無人拜過廢老wor

又秒

見低拜

chris Paul 好撚癲

dwd

i was jealous of melo

公道講真係好多人覺得MELO老底交十分八分場係抵
但有班就講到MELO垃圾屎一樣,會搞到隊波爆炸

lin迷應該點填

同nba有咩關係

我不嬲覺得melo 打bench 綽綽有餘
一日最衰都係以ryo狗為首既箭狗

廢老係低

三個次輪換到Tier 1

波叔又第4節嚟料

唔好結果論啦,76人根本無空間養牙富

分手對大家都好

但個陣fultz傷完再黎射波失憶，無人知可以回到幾多，當初未出依個消息fultz+saric 可以同馬刺換到kawhi係76唔肯放fultz，點知到季中就射波失憶馬上變左負姿產

爛網7連敗都重排緊第8

波叔

ot sga 波縮 two man game 撚死爛網

CP3 > WB

說好的冇榮仲勁網7連敗

CP3 melo回春日

ft可以領先都炒

傻西dvd仲廢

又抽

真，我都buy melo有能力
我會覺得佢係更衣室問題多

但係條賤種懷神就係見高拜見低踩，勝利球迷佼佼者啦

2020年啦，死返高登高質討論未?

dam真係痴撚線關鍵時候兩球logo位3分

咁你要諗埋一個人柒完心境可能都會唔同左
有時未必單係實力問題

仲要拋幾場

tank teams：我屌你咪咪玩野，我哋唔想入po呀你老母

kings無Holmes, Brogan
快啲拉闊啦

幫刷分仔上30啦屌

76唔想養+唔知佢好唔好得返
人工仲要差唔多10m咪止蝕
個時既fultz仲有人當佢tier 1咩

咪係
個時清cap，人人當good trade
鬼有人知醫得返
依家來馬後砲

話fultz好波個d都係一場論

唔覺得佢有幾勁

Will be good
真正既too strong too fast too good

真心覺得trade 係正常
但唔係good trade囉

唔good都肯定未去到上面講換空氣
仲要上面係建基於BS毫無改進，又咩態度
心諗鬼知咩

今年十個youtuber/前球員8個都講one of the biggest disappointment this year, 鬼知BS今年仲係咁咩

我個人認為果時急住trade
76內部都認為佢會bust 就求其take offer
呀豬

個時邊有人覺得佢唔bust
同埋76成日想衝冠

Tank左差唔多五年，出到embiil同Bs係人都衝冠，但邊有人諗過j左bs 兩三年都無進步咩，再咁打落去到embiil講trade me啦

BS MB邊個走先

Drummond原來先26歲.....
打第八季了...

太陽....
lead 20分，變lead 1分

Marc Stein
@TheSteinLine
As for Pistons center Andre Drummond ... one source briefed on Detroit's attempts to trade Drummond expressed confidence this week a deal to move Drummond will materialize before the Feb. 6 trade deadline
3:11 AM · Jan 8, 2020

30-8 run
變輸一分
cls

monty表示與我無干

4分

叫價好似唔高,一豕個首輪就得
大飛快D去馬啦

36-10 run
cls

booker連續三個turnover?

太陽今年唔係專打第四節架咩

大腸打假波唔好咁明顯好冇

咁又無
有個rubio嘅，但rule咗唔係
booker連續兩個

認真
Ayton, Baynes唔撚work
家下無咗好撚正的Kaminsky
照DA, Saric, Kelly, Booker, Rubio咪算
上場出saric幾分鐘，今日又打返十幾
啲球員點撚樣跟阿

monty 好鬼多花臣

大腸咁鐘意打假搬去las vegas咪win win

when would you cum back

JJJ 同 Ja 啲 P&R 不得了

如果佢打波多少少霸氣就好了

但8季都無咩大傷，機動性高有籃板有防守，無記錯佢重要勁在除左block之外平均重要有一個steal，係罰球差到on9同進攻手段少，所以其真係好吸引

邊有剩

bs第一年打得好，係因為成堆識射三分圍住佢咋
季尾flutz出返20分鐘試陣都有 4 5助攻啦
證明佢除左3 pt，仲係識得打波 打得幾好

係ge，pg養成周期比較長
但係flutz一復出同mb打第一個pnr幾咁驚艷
76一直以黎就係要一個咁ge penetrater
之後既事大家都知

flutz打後備揾定位完全唔係問題，哈登3rd pick都係打bench出身
問題係垃圾教練完全唔識用/養佢，俾佢走係對佢好
但唔代表76做左gd trade/gd decision
當時換到t ross唔過分
儘管話我馬後砲啦

記得出過booker rubio okobo bridges oubre陣
出咗幾分鐘，倒水倒到仆街，收返
on99

see this team, can't cum

出年加埋Wiseman

直頭可以超越Roy LA Oden

8季，應該無咩得變
一世黃金工兵

活塞減價促銷 快啲賣埋rose

真心似假波

都係個句
衝冠清cap簽人，佢9M
當佢harden養真係搞笑，大家當佢bust係因為個個傷，係覺得佢一世射唔返波
一來無時間等，二來唔覺得要哂時間等

你單抽一樣野出來講係好無聊
呢段野幫kendrall Marshall, Mike james打丁都得
咩pnr, penetration佢地寧願BS同MB夾好啲
後備個時有TJ足夠了，仲要Fultz 9M

give this man a chip

睇太陽真係好嬲
果d咁既倒水

差7分...
屌佢老母

Monty躝未

lead 22, lose by 7

我唔信NBA打假波, 但你Q3 lead到22, 人地對面b2b
可以咁樣倒水法

第隊應該step down好耐

就入到圈,點選到wiseman

你漏咗句
人地對面b2b，加無holmes無brogdan

太陽簡囉

2020仲雙塔

湖人長期雙塔喎

我嬲到已經唔想提人地打少兩個key players啦

呢場仲假撚過假波

刷分仔derserve better

佢嗌走都冇話可說

仲要harry Giles打C
lead by 22, down by 11

估Monty又係
Unless we learn how to play, we are going to have similar nights

#Coleworld

講真, 仆街啦佢
咁差既收局我都唔知幾耐無係NBA睇過

Sarver幾時炒，仲廢撚過igor

就十幾日前先發生完速龍反CUP小牛 都唔係好耐姐

係, 你岩, 我唔記得左呢場, 自

Ayton, ' Am I a joke to you?'

宜家個 pick 俾埋塞仲化算
今年唔俾下年變 unprotected

橫掂今年啲人唔多掂

但下年起飛

睇帝王成日有呢類圖表出現
不過通常掉返轉

Ad 重傷
玩完

我ifc jump先

Playoff Mode Activated

奶共占

唔好傷咁耐

好似上年傷人之後簽人搞到粒粒亂

AD點傷

自作自受

比d湖狗燈死

傷得有幾重?

應該冇事 仲行得番去locker room

應該收咧
死撚硬

應該生命有危險
可能要捐血

一唔續就皇天擊殺

冇結構性傷害
神愛世人

夏天簽5年200m
想退貨了

協調性 節奏感同防守意識幾勁
重要佢依家冇左射波威脅
都拎到11.4+4.4

魔術執防守好似幾勁
Issac 有DPOY 潛力

你可以繼續睇死fultz
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

岩呀
太多數據撚唔睇波淨係睇數字

收聲啦
咁叫短視
第三季啦

好彩未簽

咁點解呀賓依家冇射波威脅拎 14 7 8
垃圾級

DLo 咁撚多季都廢

睇呀羅就知

又好似係
Ben 唔打pick 無射波都15分場

呀賓唔敢射 洗鬼防佢
富仔起碼敢射 唔守唔得

成隊圍住佢打先得14 7 8

Anthony Davis took an incredibly hard fall after trying to block a Julius Randle drive on Tuesday night and landed flat on his back and tailbone near the end of the third quarter. X-rays were negative.

下次冇咁好彩

原來好似得10.8 fga

控球中鋒 講真 少見 有料

湖性澎湃 下個到吾皇

有兩粒綠色點

屌冇事啦

侯活都係兩粒

根本依家話76 trade錯fultz個班同Suns Kings唔揀Doncic一樣

佢個問題係太無私 起手欲望低
咁樣都叫成隊圍住佢打？

呢個ok
最好退休

AD不嬲都係小傷 吾皇鐵人體格直程唔會傷
湖性澎湃輕鬆champ

侯活三分線外紅點多唔多過佢

好似一樣都係2/3

猴三分手黎-.-點比

話係咪係囉

fultz勁唔勁就再算
但ben simmons一定冇前途
屌年幾前仲同我fd拗到面紅耳赤
佢撐fultz收皮 我堅持bs廢 寧願trade佢換kawhi

唉 見到bs條賤種仲咁串 真心覺得76人活該

Ben去勇接廢鳩班應該啱用

邊有串姐

可以單換喎

想講Holmes, baynes, favors罰球線前一步勾手都有, 好多內線都有
BS個range竟然係罰球線前一步都無

76仲死多兩錢重都似

希望成事

終極射手 廢鳩

咩料啊

依句野係咪當年湖fans攬ig 個段野黎

佢地係內線接波
閪係三分線接波
可以點勾手法

即刻三連

唔夠人工點成事

銀仔出手助攻湖

原來2/4

2/3>2/4

23>24?

你咪ON9啦

第一年我都支持BS, 覺得佢高大控球+防守勁
第二年當佢撞牆+仲有時間練射波，原諒埋佢
但第三年都咁，撐唔落啦
根本佢唔覺自己有問題

至於富仔，佢病左後又無啦啦自行停賽
76人換走佢好合理
但富仔防守+場上態度好過BS好多

死左樣衰

話者咁講 fultz 同 ben勁唔勁我唔理
渣。莫蘭特就firm 未來頭10
Between 叫蘭特既都好似幾勁

蘭度夫呢

Durant=毒撚
Morant=無撚

蘭特
但蘭度夫好有心計

Nuggets = 無冠

條撚樣講得出話自己屈機唔需要特波 已經可以死
mb已經出晒聲屌 佢都仲係咁嘅死款 仆街啦

[AD傷出] NBA 19-20 常規賽討論區 (33)

Po bar is back

俾埋cook同Dudley又點話

Ball top3

下欄特

占屎 x 廢鳩

Ja

Morant

渣